而家落咁大雨，最岩聽呢首歌

Jed

咩鳩話？鬼叫咁